自家用/商用咖啡機一問

有冇咖啡高手推薦
有咩機係性價比較高
同埋想問磨豆機款式推薦

筆直四萬內

屋企自家就用SynessoHydra 口感不差巴打有冇話要全自動定半自動阿

半自動

Breville BES920價錢一半都唔洗 用過磨得豆夠細滑 溫度控制幾精準 水溫壓力個人評分都有7.5/10 性價比幾高 連續沖出嚟接近相同 試過幫人開party每個時段沖50杯 共沖150杯 先有少少溫差

多謝ching分享
搵下邊到買先

請問知唔知 breville BES 870 同 920有咩大分別
我見兩個價錢都差一倍

利申：買比男友做未來結婚禮物